百事可樂係咪係便利店消失左

屌你搵極都無 罐裝樽裝都無

好似唔係2間到有嫁

印象中ok冇得7仔有

從來冇見過

行過3間7仔都無 得間士多有 仲要得罐裝

幾年前有㗎